有冇hdmi轉3色線嘅轉插

而家now tv個新解碼器無得插3色線，但係因為主人好鍾意訓電視頂搞到無得換電視所以想問下有冇hdmi轉3色線嘅轉插

有，之前荃豐買過個，百零蚊

之前淘寶見到有得買